（驚嚇）大膽預測曼聯下半季陣容

領隊 ： 施丹
前鋒：賓施馬拍lkk
中場：摩迪 拍普巴
後防：華拉尼 + 連仔

基沙文都無？重作啦

佩雷斯會唔會用頭撞爆電視機

你只係世清隻狗渣！

你係n賓隻貓

點會冇丙朗

老啦 意假都入唔到波

LKK同賓C馬作用重複

賓施馬依加開始專心入波

係 回撚哂塘

四大皆空再做六弟

你冇睇過日本D搞笑組合？

麥包皮

一個瘋狂助攻俾阿朗
一個連後腳都踢空氣

前鋒：世界情色王

呢個係七人場陣容？

0/10
1. 無 lingard rashford
2. 唔夠廢

迪甘斯是傻閪嗎
然而肉酸誤會了嗎

點解冇樓主既老母？